我屌你班連登仔老母！屈我5毛！而家我電話不停關機！

係咪中撚咗毒？！

係咪有人mon住我部電話！

真心問！

因爲我想爆黑警點用telegram捉人！

個post打咗三次！打到一半就關我機！

打其他就無嘢！！！

屌你老味！好撚嬲！
好人無好報！準備疊埋心水受死！

屌 咁恐怖??
樓主我信你ga, 等緊你爆料。

我聽日就去買部新電話！
屌佢老味！
雨傘嗰時，佢哋有intercept我朋友啲電話calls
唔再講咁多，講多自爆！

DLLM班連燈仔。。。
你個電話係咪無電咋?

唔係
你哋唔信就算

電訊商 track 關鍵字？定位用家？

用電腦岀po啦

估唔到你都唔信，係太超現實定點？
唔再講，有咩料都唔再講
你哋自生自滅，我無謂risk自己安危再多講半句

拉

秒左

信你之前個Post, 但你用電腦出Post咪解決左

我唔再講
雨傘已經有朋友通話畀人intercept，當然係And機
我而家畀人屈到好嬲，你哋通通變浮屍喇去！

拉

無奶牛嘅，我成日屌鳩林鄭屌鳩黑警屌鳩埋習近平
無人熄我機喎!

天 滅 支 共

習 近 平 仆 街

林 鄭 黑 警 死 全 家

不嬲有偷聽 所以我是唔會暴露自己嘅身份

自拉
好憎連登仔
我同我朋友咁爆岀嚟，咁危險，居然咁講9我，知道咩唔撚會再講
自拉

咁你爆左乜嘢？成功爆左未？
明知有問題嘅電話點解仲用？

抵啦
體驗到俾人屈毛嘅感覺未